召集5月頭黃金周係東京既巴絲

話說自己去得多旅行有d悶
今次仲要又係東京

有冇巴絲都係係東京不如一齊出黎食下飯